[醒神] 一日一IU，醫生遠離我

唔係幾清

垃

原來iu塊面咁多墨
日本dna認證

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

唔係一日一IU 醫生常見我 咩
日日都J到出血

又幾有道理

你啱